凌晨焦點！特朗普數小時後舉行記者會

外國傳媒報道，白宮發言人桑德斯表示，美國總統特朗普將於香港時間周四(11月8日)凌晨00時30分舉行新聞發布會，即數小時後。

市場預計除了總結國會中期選舉外，亦可能會提及包括經濟、貿易等問題。

轉貼自money18

仆街了

應該會猛攻中國
要速戰速決

中美貿易戰

正式啟動

25%稅是早啟動

有邊次見過佢係自己開市個時講貿易戰
除左好消息

輪選舉可能發爛咋賴fd子

選完中期

講左乜

未就係慶祝共和黨接近全勝，數臭如CNN呢類媒體無恥，考慮同民主黨合作，警告民主黨唔好打算查佢的政策，嚟緊咩共和黨人退休，邊幾個人出過力咁上下。

淨係有提health care行業支援。。。詳情可以上Bloomberg, 都係癈話居多，環繞選舉結果。無講貿易戰等其他消息